# devops-netology
my name Igor

В первой строке будут игнорироваться папка /.terraform/


# .tfstate files 

5 Любой файл с расширением tfstate

6 любой файл содержащий tfstate



# Crash log files

файл crash.log

лог файл начинающийся на crash заканчивающийся на log



исключить любой файл с расширением .tfvars и .tfvars.json



исключить файл с именем override.tf, override.tf.json

исключить файлы заканчивающиеся на _override.tf, _override.tf.json



исключить файл с именем .terraformrc и файл terraform.rc


